新冠疫苗資訊

世界各地接種進展

香港疫苗接種中心預約狀況

"病毒變異快 醫學界憂第一代疫苗一年內失效"

"現有的疫苗均對尼日利亞變種病毒無效"

"何栢良: 不應該再找第一代，而是考慮有效預防變種病毒的第二代疫苗"

"許樹昌促港府停購阿斯利康 改購二代疫苗應付變種武肺"

"陳肇始：要求阿斯利康予更強疫苗 配合下階段接種"

新你老母
係武肺

on9，兩隻叫法有乜分別

"20萬人打完2劑疫苗"

"陳肇始：阿斯利康疫苗毋須今年內供港 正研究購新一代疫苗"

"衛生署接獲1357宗疫苗異常事件"

新冠獨立

"歐洲藥管局調查4宗接種強生疫苗後出現血栓的報告"

"許樹昌: 倡疫苗護照 有效期半年"

許狗

美國強生 j＆j 疫苗懷疑出問題
部份疫苗中心暫停接種

【強生疫苗】多人打完即有副作用 美兩州急停當日接種

"23萬人打完2劑疫苗"

留名

"研究：南非變種能突破輝瑞／BioNTech疫苗防禦"

"許樹昌：若抵港工幹人士打完兩劑疫苗 研縮短酒店檢疫"

"高福承認現有疫苗保護力低 考慮以混針方式改善"

"女子打復必泰後曾入深切治療部初步診斷為速發嚴重過敏"

"約255,900名市民已接種第二劑疫苗，包括約146,700名接種科興疫苗，約109,200名接種復必泰疫苗。"

"政府擬以疫苗氣泡 有條件放寬食肆每枱人數和堂食時間"

"何栢良︰復必泰第二代疫苗針對變種病毒 建議政府增購"

"歐盟擬購18億劑第二代疫苗 針對變種新冠"

"林鄭要令不打針者「有後果」"

"陳肇始指已開始規劃下一輪疫苗接種計劃 正研採購新一代疫苗會考慮其對新變種病毒保護力"

"記者質疑「威逼」打針違人權"

"酒吧業接種疫苗才可上班 區結成：措施影響核心權利不合理"

"親友欲探視院舍長者須打2針 若不打疫苗到訪前要2度檢測"

"約280,500名市民已接種第二劑疫苗，包括約156,100名接種科興疫苗，約124,400名接種復必泰疫苗"

"消息指新一批30萬劑復必泰疫苗 中午由德國抵港"

"政府開始派外展團隊為院舍長者接種新冠疫苗"

"崔俊明建議政府增加疫苗接種點 提升接種率"

"美國宣布暫停接種強生疫苗 涉6宗血栓不良反應個案"

"政府首公布24人接種非預約疫苗 有人專程去錯接種中心打錯針"

"約303,400名市民已接種第二劑疫苗，包括約165,600名接種科興疫苗，約137,800名接種復必泰疫苗"

"強生阿斯利康血栓個案相似 科學家研是否與「病毒載體」有關"

"食肆僱員不打針恐遭炒魷 工會轟政府製勞資糾紛 業界寧維持現狀"

"血栓患者多為年輕女性 多國叫停接種強生疫苗"

"兩名32歲孕婦接種復必泰後流產 衞生署：無證據顯示與疫苗有關"

"兩女子流產 曾接種復必泰疫苗觀察時無不適紀錄"

"帶團員工打疫苗或檢測 加上「安心出行」可重啟本地遊"

"約318,700名市民已接種第二劑疫苗，包括約177,400名接種科興疫苗，約141,300名接種復必泰疫苗"

"高、中、低風險地區抵港人士 如已接種疫苗檢疫期可減7日"

"巴西變種病毒又變異 能躲避抗體追擊"

"消息：接種年齡下調至16至29歲"

"消息指疫苗接種年齡下調至16至29歲"